【狗想我地】怯

宜家狗極速拉多好多人
想嚇鳩香港人
怯 我地就輸一世